Zijn gedistilleerd vereiste ondersteuning.
Hij was een nerveuze man, gemakkelijk depressief; dol op elk lichaamsdeel dat hij gewend en hatende deel met hen; hatende wisseling van elke soort.
Huwelijk, zoals de oorsprong van verandering, was altijd onaangenaam; en hij was geenszins nog afgestemd op diens dochter te huwen, noch ooit zou kunnen spreken van haar maar met compassie, hoewel het geheel een wedstrijd van affectie, toen hij nu verplicht om deel met Miss Taylor; en uit zijn gewoontes van gentle egoïsme, en nooit kunnen veronderstellen dat andere mensen kon voelen verschillend, maar hij was erg veel weggegooid te denken Miss Taylor had gedaan zoals triest iets voor zichzelf als voor hen zou zijn en veel gelukkiger als ze had al de rest van haar leven op Hartfield.
Emma glimlachte en praatten zo vrolijk als ze kon, hem vast te houden deze gedachten; maar toen koffie kwam, was het voor hem onmogelijk om niet te zeggen, precies zoals hij had gezegd tijdens het diner, "arme mevrouw Taylor!- Ik wil ze hier weer.
Wat is het jammer dat de heer Weston ooit gedacht van haar!"
"Ik ben het niet met u eens, papa; u weet ik niet.
Mr. Weston is een dergelijk goed gehumeurd, aangename, uitstekende man, dat hij zorgvuldig verdient een goede echtgenote; - en je had Miss Taylor live met ons altijd en draagt alle oneven humeuren, toen ze misschien een huis van haar eigen?"
"Een huis van haar eigen!--maar waar is het voordeel van een huis van haar eigen?
Dit is drie keer zo groot.-- en je hebt nooit iets merkwaardigs humeuren, mijn lieve."
"Hoe vaak wij konden zien en ze naar ons toe komen!--We moeten altijd een vergadering!
_Wij_ moet beginnen; wij moeten verder en betaal bruiloft bezoek zeer binnenkort."
"Mijn lieve, hoe ga ik om tot nu toe?
Randalls is zo'n afstand.
Ik kon niet lopen half zo ver."
"Nee, papa, niemand dacht van uw wandel.
Wij moeten verder in de wagen, zeker weten."
"De wagen!
Maar James zal niet graag de paarden voor zo'n klein; - en waar zijn de arme paarden worden terwijl wij betalen ons bezoek?"
"zij Mr. Weston is stabiel, papa.
U weet dat we alle dat al.
